想死

呢排成日無啦啦係到喊 唔想做人 一直都好痛苦 我就黎捱唔住

係咪做人冇目標 見住其他人有種唔知點既感覺

好大壓力 無目標 咁辛苦唔知為乜

唔知自己想點 成日都好頹

又揾唔到目標, 眼前嘅嘢又做唔好嗰種無力感 真你好難受
與其問我想點不如話我知我可以點
btw 依個情況你地維持咗幾耐?

大半年

半個月都好難捱啦 半年一定好辛苦
之前試過返工啲同事係度笑, 我唔知佢地笑乜不過跟風一齊笑
嗰下先發現自己幾個月都冇笑過
有冇人明

絲打 我都感受到你嗰份迷惘同無力感
我初初學緊嗰啲嘢又係好虛無飄渺
畢業出嚟搵唔到嘢更加係好多大學生都要面對嘅困境
或者你可以諗吓自己繼續讀書為咗啲咩？
呢個世界有好多種選擇 我諗只有你接受到呢個係你自己深思熟慮之後嘅選擇 你讀落去先唔會咁辛苦 當然你可以畀機會自己試吓其他選擇啦
點都好啦 見你堅持咗咁耐都冇放棄到 真心想同你打打氣